CSL SALE屎請進

原本家母已經用緊你地台
而家想轉做儲值卡
請問你地最平帶號碼轉做儲值卡幾錢

如果其他公司巴打入左黎都可以報下價

UP